諗起而家肥絲同五毛正式喺連登度單機真係爽

而家佢地係偷偷留下負皮嘅過街老鼠

空氣特別清新

當然

你15個鐘計埋我先得3個留言似係你單機多啲 又掩耳盜鈴

開始多人留言
唔算單機啦

2018啦 正常都開到AC
開唔到18都未有 個堆正正係認自己係中國人
個堆係唔係CDROM

WHO FUCKING CARES

班小學雞成語都未識用
唔怪得肥絲有fans

書面語達人 on9仔來
起底睇下 佢就係之前嗰個試著說… 不要說…嘅大陸閪

佢咪又係同肥絲一撚樣
想吸引人注意

重有個堆個名同肥絲有關嘅 全部block柒曬

你點定義先

全部個id字型似 又扮係肥絲嘅 全部block曬
例如樓上嗰個